小馬雲智力殘疾，獲十元補貼

畀咁多錢縱壞曬

夠買包煙

標題黨
係數十元呀

感謝黨

得十蚊
又話全面脫貧

感謝黨的照顧

有時都唔想咁口臭 佢老豆冇能力 就咪撚精蟲上腦 想傳宗接代啦，正常女人溝唔到 就搵個智力有問題既女人 生仔 ，害埋個細佬，屌你老母

數十元係兩兄弟加埋，即係每人十幾二十，都叫多過十元嘅

差好遠架喇
30~100%

係好自私 傳統的多個人多份力 養兒防老智障都娶